居屋一問

想問一下各位巴打絲打居屋抽白單既問題。我依家year2，讀三大乞食科，想year4個一年開始抽居屋（目標無房或者一房既屋（300呎到），跟住想如果畢業之後可以抽到既話就直接上車。（由抽居屋到揀樓個流程好似要成一年）已經試探左屋企人，啊爸啊媽話可以贊助大部分首期。我依家有d積蓄，想到時用黎裝修。畢業第一年工資用作其餘首期（一個月大概萬5，一年18萬到），印花稅。借7到8成錢（30年3.5%plan）所有想問一下我有無機會做到喇？

你冇工返點過Stress Test

抽中先開post啦 白表單人

打算year4實習，唔知計唔計收入哩

雖然機率渺小，但係我都打算駁一po

你返ibank啊7頭?
做intern都講得出
定你身家2M?
自己上網睇下stress test calculator 先出post啦

居屋唔駛，因為政府擔保，嗰啲冇工作既阿婆都借到

好似唔駛stress test

thx

好似你咁諗既人大有人在

單人第一粒波都未必抽到

無收入既如果抽新居屋，唔使壓測銀行都會批，不過單人第一粒珠都未必有份，唔好幻想太多

大把人年年駁都唔會中
仲要第一個number都未必揀到
好快你就會接受現實

呢啲叫抽白單抽中先諗都未遲
抽中第一粒波都未必買到

你抽中第一個波 仲要再抽次序幾時到你買
今次白表單身得420 個位 要第一個波 + 抽次序買within 420 先100% 買到
好似我咁 我咁難得抽到第一個波 排600 頭 都唔洗諗 大把人抽左十年都買唔到居屋 如果你無長者名既話

多謝大家耐心解答，我都知無咩大機會架喇，主要係想有個自己既安樂窩，同埋唔駛比錢人地供樓。

如果咁易買到樓就好囉

廿年前係易買 你努力番工 點都買到

個個都話唔想租俾錢人哋供 你有錢先得㗎
人有你一定要有？